平安夜12月24日上庭聲援

🏛東 區 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭(少年庭) - 黃士翔裁判官
[1] 09:30 am - 2名被告(14) - 暴動 #1118油麻地 #新案件

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭 - 蘇文隆署理主任裁判官
[2] 09:30 am - 4名男女(17-28)被控今年年初管有槍械，其中1名為20日在大埔被捕，今日(23日)不獲保釋的蘇(18)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉主任裁判官
[3] 09:30 am - 佔旺女村長🛑因魚蛋革命服刑中 - 普通襲擊等 #0710荔景 要求索取適合參與絕食的醫生證明，被拒絕後涉拳打保安

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 2 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[4] 10:00 am - 黎(34)🛑已還押11天 📢#判刑 刑事損壞、傷人 #0807尖沙咀 損壞鐘樓外牆

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #保釋申請
[5] 10:30 am - 湯(28)🛑已還押21天 - 襲警、危駕等 #1117尖沙咀 理大圍城戰期間涉駕車衝向防暴警，其後逃去

🏛區 域 法 院 8 樓 27 庭 - 高勁修法官
[6] 02:30 pm - 黃,吳,蘇(23-31) - 非法囚禁等 #0707旺角 X疑拍攝示威人士，市民包圍和要求X交出手機

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[7] 02:30 pm - 林(27) - 遊蕩 #1110觀塘 警署外用手機拍攝出入車輛；背囊撿獲鐵筆、火酒、口罩等物

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 張潔宜署理主任裁判官
[8] 02:30 pm - 關(27),徐(27)🛑已還押9天 - 製造爆炸品等 #1214屯門 涉製造遙控土製炸彈組件

手足唔係condom

推

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

推推推推推推推推

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

手足心情一定好驚
一定要支持佢地